已經係西九門口集氣十卜豬腦蛇有冇手足未黎

快d過黎啦豬蛇需要你牙

出緊黎

到左

THANKS牛ching

就黎上庭啦而家至出門口

G持豬蛇

到左唔見樓主

出緊門

到左荔枝角羈留所？

入左庭啦

牙滿入到去記住吾好玩手機

畀個官屌玩手機真係好柒

到左啦

今日多謝咁多位手足支持

支持豬蛇唔認罪

完左啦仆街

死熱狗又粒水

連登粒水文化

豬sir老系唔好認